冥想嘅時候發現咗 C君 6永 個名有咩意思！！！

6永 C君

6永
C君

6C

SIX C！！！

食屎！！！

食屎啊！！！！！！

yes

樓下應佢死全家

55

大家唔好怪樓主 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你老母都死全家但你冇死到

chingjomud9😅😅😅

做尻你😅

jomud9yiujo9me?😅😅😅😅😅

😅

原因係你呢個post好戇尻😅

6ty%ofmypostsron9😅yaupaiujo9me😅

淨係推呢個post夠😅

thispoisindeedon9butreallyfunny